一言その週でやったことを書く
11月1日

北川
UIのデザインをまとめていました

木村
複数人プレイに対応するのを主にしていました
またユニティちゃんのモデルの設定をしていました

厚東
通常ダイスの作成を行いました。

德田
マップの作製をしていました。

新田
ミニゲームの制作を行っていました
11月8日

北川
UIの設定、作り方をサイトを見てテストしました

木村
GITでかなり追加漏れをしていたため
先週と似た作業をしていました。

厚東
ダイス演出の作成を行いました。

德田
履歴書の作成

新田

先週に引き続きミニゲームの制作を行っていました
11月15日

北川
引き続きUIの設定をしていました。

木村
継続して影響確認作業と
途中ですが別のモデルの設定をしていました。

厚東
ダイス演出の作成を行いました。

德田
マップにチップを配置しチップの座標をマップデータに書き込む作業をやってました

新田

ミニゲームの制作を行っていました